有冇人有陳秋實嘅最新消息？

唔好理佢係真維穩定係假維穩，呢一個禮拜好似真係完全冇佢嘅消息，就連指出佢俾人軟禁嘅消息都冇......

究竟係真軟禁、假軟禁，定中武肺？

死左啦佢

陳秋實強制隔離所在省係省政府嘅辦公地，安保規格係省政府級規格。食住都算好，秋實身體情況良好。我好權威嘅朋友小道消息透露，有關部門做緊嚴查一切同秋實有聯系嘅人。秋實係喺武漢冇封城前去嘅，坐最後一班高鐵半夜到嘅漢口站。武漢存在疫情，喺曬搶救，倒瀉籮蟹，冇乜人去捉秋實，秋實得以自由採訪。當時冇咩國保敢去武漢，都覺得秋實冇咩敏感度，根本就冇志在陳秋實。當秋實言辭犀利嘅時候，方斌出現嘅時。最高部門下達指令，武漢部門協助去拉陳秋實。秋實住嘅地方，係佢朋友嘅住所，冇網上登記，警方冇得查證。有關部門嚴查秋實嘅微信，佢喺武漢起咗兩三個群微信，有好多市民，日日彙報，呢個山嘅情况，呢個倉嘅情况，呢個區嘅情况，秋實你快嚟採訪呀。秋實係一個純正有思想嘅普通青年。佢係畀人摣車帶佢去。佢自己騎摩托或人哋騎摩托帶佢去。秋實畀人拉嘅時，上面嘅部門係越過武漢，越過湖北以上嘅警詧廳下達嘅指令。佢哋上網喺微信度查到秋時要去某個方艙醫院，喺路途當中實施嘅強制隔離，將佢帶回咗友人家，收集咗電腦等電子產品。

今日係陳秋實失蹤第十五日

嗰班之前話佢係鬼開心啦 有烈士證明死咗 成班人個邏輯同中世紀教會一樣

wfc